<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bit谩cora de Viaje de Nayeli Blas</title>
    <link>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bit谩cora de Viaje de Nayeli Blas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>隆Hola querido lector desarrollador! 
En esta ocasi贸n voy a dar a conocer desde mi perspectiva la cultura que considero debe tener un profesional de software.
Sabemos que el desarrollador de software debe tener ciertas habilidades, actitudes y aptitudes especificas para poder desenvolverse correctamente en su entorno laboral, crear un ambiente de trabajo sano y poder satisfacer las necesidades reales de sus clientes.
Algunas de las habilidades, actitudes y aptitudes que deben fomentar son:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi experiencia en Launch X</title>
      <link>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>隆Hey Explorer! 锔
En esta ocasi贸n quiero compartir como ha sido mi aventura en Launch X, que hasta el momento son demasiadas cosas buenas que tengo para decir.
Al inicar el curso era una novata, desconocia totalmente todo acerca de programar y de lenguajes de programaci贸n, ya que mi carrera no esta tan relacionada con estos temas. Mi inter茅s por formar parte de este curso fue porque anteriormente tuve la oportunidad de cursar con Microsoft y en compa帽ia de la Sherpa Fer un programa de preparaci贸n para presentar la certificaci贸n de Azure, gracias a que forme parte de ese curso tuve la informaci贸n de poder conocer este nuevo proyecto de Microsft.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
