<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Nayeli Blas</title>
    <link>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Nayeli Blas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola querido lector desarrollador! 👋
En esta ocasión voy a dar a conocer desde mi perspectiva la cultura que considero debe tener un profesional de software.
Sabemos que el desarrollador de software debe tener ciertas habilidades, actitudes y aptitudes especificas para poder desenvolverse correctamente en su entorno laboral, crear un ambiente de trabajo sano y poder satisfacer las necesidades reales de sus clientes.
Algunas de las habilidades, actitudes y aptitudes que deben fomentar son:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi experiencia en Launch X</title>
      <link>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hey Explorer! ✌️
En esta ocasión quiero compartir como ha sido mi aventura en Launch X, que hasta el momento son demasiadas cosas buenas que tengo para decir.
Al inicar el curso era una novata, desconocia totalmente todo acerca de programar y de lenguajes de programación, ya que mi carrera no esta tan relacionada con estos temas. Mi interés por formar parte de este curso fue porque anteriormente tuve la oportunidad de cursar con Microsoft y en compañia de la Sherpa Fer un programa de preparación para presentar la certificación de Azure, gracias a que forme parte de ese curso tuve la información de poder conocer este nuevo proyecto de Microsft.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nayeblas98.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
Soy ingeniería industrial y quiero iniciar a conocer más acerca del mundo Tech.
 Soy una persona que me gusta salir de mi zona de comfort y me gusta estar aprendiendo nuevas cosas. Me gusta aprender idiomas, sé inglés y algo de fránces. Amo viajar y conocer nuevas culturas.  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
